屌耶捻真係好捻麻煩

屌！耶捻真係好捻麻煩！

一個禮拜捉我陪佢返兩次教會，每次三粒鐘到，大好Friday night同星期日朝早既懶覺咁就無左，屌你老母班友講埋d野次次都咁上下啦，係咁上下on9同無聊，㩒電話又屌，玩手又屌，真係頂唔順釣魚又屌，真係屌屌屌，屌你老味hi

好啦，平時都算捻數，鬼叫自己一開始懶情深應𠄘左要陪佢去，當係拍拖見面既一部分。屌你老母，復活節到就仆街啦，係d渡假村搞捻d乜鳩 Easter camp，難得放假要我俾哂呢幾日d時間出黎，呢獲真係杏加橙，反對又俾人屌到反皮，慘捻過返工呀屌你老母，復活節幾時取消，改做佛誕先放長假得唔得呀屌你老母

有無巴打有妙計呀屌？利申：唔會飛

有無巴打既女友/老婆係耶捻，成9日捉你返教會呀

唔飛得 仲可以有乜計 一開始就唔應該同耶撚一齊

萬劫不復呀巴打
利申：逢禮拜六日都同條女番教會 我自己信佛

救命呀，又聽緊耶穌復活啦，屌你老母

返過一次想即刻走，恥笑樓豬

分手